有無Fifa Pro Club隊長期得2,3個人想組聯合軍

話說而家我隊波長期得2,3條友開波, 係D1-3上落, 已有人長期打ANY
我地諗住搵番2,3人水平相約既球會, 組一隊6-7人既球會, 見標係KEEP到D1
特別係而家季尾, 我地見好多隊手都係小貓3-4隻, 所以如果仲留守係FIFA既相信一定係有心踢

我地希望搵到一班有FIFA癮既朋友, 可以一個星期打到3晚左右, 大約係晚上9-12點左右, 會研究戰術既人
單拖暫時唔考慮住, 主要希望想平衡番隊波個氣氛, 期望討論踢法個陣會有持平既意見
期望夾到既話下季一齊玩FIFA20
我地踢法慢, 短, 不失控球權為主, 歡迎踢翼扭波
最理想係2-3人球會, 可以約戰摸下底先

有興趣可ADD我TG傾:
@untildawn01

單拖冇得玩